[拋玉]有冇巴絲喺屋企唔著底褲

喺屋企唔會著底褲，淨係著鬆身短褲，例如沙灘褲。

利申：平時喺屋企都唔多會著衫

：會著底褲
：唔著底褲

同你一樣

一條底褲

真男人
條條fing個感覺真係好爽，係街都比條底褲限制夠，番到屋仲著真係頂唔緊

個人覺得同著番褲冇咩分別

重點只係有冇著底褲

點都要著，好無安全感同唔衛生

點解會唔衛生

我條沙灘褲仲要穿埋窿
可以順便俾個袋抖抖氣

正，屙尿凸個頭出黎就搞掂

十零歲覺得著底褲訓覺
夜晚扯旗頂鳩住會阻住發育
之後係屋企就淨係著面褲/一條孖煙通

出街都係着沙灘褲係入面

我喺屋企多數都裸體 有屋企人都一樣
有外人黎例外

著孖煙

女仔唔可以唔著

屋企冇異性

唔會顯得好脹咩

D女唔係淨著超短褲咩

原來咁多同路人嚮往自由

去親camp都要着番底褲

由細到大喺屋企都唔著

唔著

一件大t shirt 真空

唔知幾多年前開始全裸 出房先著返條孖煙通

如果全日係屋企/啱啱沖完涼梗係唔會著
會up臭

原來咁多人同我一樣唔著